為Clickrate拍惡作劇影片拿刀扮搶劫 美國 20歲YouTuber街頭遭開槍擊斃

網紅次文化當道，為了追求點閱率往往無所不用其極。美國田納西州一名20歲網紅，竟然持刀上街假裝要搶劫路人，並安排在旁偷拍，沒想到對方當真，掏出隨身手槍開槍把他擊斃。

《福斯新聞》報導，上周五(5日)晚間9時25分，美國田納西州納許維爾市20歲男子威爾克斯(Timothy Wilks)，與協助拍片的友人，在當地大型商場Urban Air Trampoline and Adventure Park的停車場中，威爾克斯手拿一把刀，對著23歲路人小史塔尼斯(David Starnes Jr.)揮舞，作勢要搶劫。

警方表示，小史塔尼斯「出於自衛」，掏出隨身的手槍對著威爾克斯開槍，威爾克斯中彈倒地，送醫後不治。小史塔妮絲表示，自己完全不知道威爾克斯是在惡作劇，他是為了保護自己與家人才會開槍。

目前案件仍在偵辦中，小史塔尼斯並未遭到逮捕。（於慶中／綜合外電報導）

諗起有條片係喺啲黑人區叫人nigga
跟住有個黑人拎枝鎗出嚟想射佢

美國大嘅人都咁玩
睇嚟真係玩親TiK ToK都係冇腦

支持擁槍自衞
理應無罪釋放

今次叫咩Challenge?

今次真係紅咗

好似係拍YouTube 片唔係tiktok

射得好 幫美國清理低端人口

佢地係果到大咪唔覺有槍其實好撚老危同唔可以亂挑機. 鬼仔無得細過體罰, 甚至屌柒佢都會話你令細佬心靈創傷.

係呢 d 教育磚家效果下, 個個就係小霸皇. 結果往往就一出去就打大佬席直接俾人 KO. 你見好多街童以為自己好撚醒串柒柒.

真係見過世面既人往往唔會亂嚟, 因為知道一開波就好撚煩. 香港人好多自細都識得寫個死字.

以後打劫又有藉口用

咁戇鳩，今日唔死都唔慌長命

it's just a prank bro

想要負皮咪出聲囉

衰on9

(gone wrong)

個個post都見到你條傻西
第一次係笑一笑嘅😅

永久封鎖

直接block啦

希望多啲人咁做

達爾文咁早開工 明明暑假先係旺季

narutal selection

拎真刀？咁就真係抵死

成身都紅晒

抵死

Naruto?

抵死可以首抽

真唔真刀都好你夜媽媽見條友拎把刀出黎fing兩fing你都唔會諗佢係玩啦

成日睇呢d整蠱人既片
都好想睇佢地比人打柒

Yo! Bro! Chill! It’s just a prank!

連拉都無拉 點釋放

Ben!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

他只是小孩 的進化版

係咪拍抖音

go to hell by other challenge

2021咁快已經有達爾文獎得主

room temperature challenge

有冇人有興趣收集達爾文獎新聞，每半年出一次頒獎典禮

一陣抽左去非洲做大肚腩就siu4

YOLO

乜撚野叫老危
好撚mk

有冇人搵到條友Youtube Channel?
放條link睇下

尤其係個d小丑challenge
玩人個個就開心

抵死，on9 仔。 都唔知係咪用tiktok用到無腦

邊個youtube channel, 想睇下條on9仔

斷正即啪呀喂

LINK呢

叻操是叻唇

How to get killed challenge

點分打劫係真定假？

No brainer

咁撚on9應該都係支持拜登 死多幾個都無所謂喇

bam bam bam

做得啱

Hide? Block 柒咗佢啦

成段野想表達咩

點解咁似啲廢老口吻

笑左

隨身的手槍

屌 隔住個mon都feel到你戈種以為自己睇野好通透 以為自己識好撚多野嘅自大

美國槍支合法其實我覺得唔多唔少因為佢哋好多人住郊區，郊外又多猛獸，一攻擊上嚟真係要用槍自保

巴打好撚醒 仲醒過一般獨醒嘅連登仔
可唔可以幫你含

TrynotgetshotChallenge

👍🏻👍🏻👍🏻

「依家啲廢青抗逆能力咁低，想當年阿叔我比人打到大㗎！」

白命賤, 黑命貴, 所以死左無人為佢訴冤~

唔知點解有啲人玩鳩其他人之後講句講笑姐，就覺得對方唔可以嬲
有個同事又係好鍾意玩呢種得罪式講笑，有次我抽返佢離過一次婚水再補句講笑姐，佢黑口黑面左成日

run
登登登登登登 登 登

通常呢d撚樣都係雙重標準
人哋同佢講笑就係串佢，有心落佢面
佢講嘢得罪人就係講笑啫

佢應該去民主黨立咗搶劫法既州份

有聲

無職轉生challenge

美國隨街d人都有槍都敢咁玩

淆底就淆底啦
次次係街見啲人嘈交
互屌幾個鐘老母都唔敢郁手
得把口

好慘
為左你clickrate自己無啦啦殺左人

Wasted challenge

你可以單機架喇，blocked

等我仲以為呢D片係做馬
原來真野黎

BTW 抵撚死

俾人打 報狗話頭暈身慶唔舒服 claim鳩佢兩三年隨時要賠百幾萬 笨人先出手

本身好多鬼仔都好癲
Social media根本將人性裡面最on9嗰面挖晒出嚟

我都唔係好get到

唔打唔鬧≠放任唔管教

拍埋片證實 開槍者係無辜

都唔知你想噏乜鳩

抵 都以經有白卡做人生勝利組都要自己送頭

Reincarnation Challenge

開唔到出黎睇

Play stupid game, win stupid prizes.

浪費左粒子彈射左件垃圾

兜咁撚大個圈又冇point
想禁槍咪直接講囉
不過條友咁撚弱智應該槍都唔洗用就俾人搶刀

I'm joking! I'm joking!
It's a prank! Ah ah ah

on9 玩TT....玩死自己

如果係黑人youtuber會點

white lives matter challenge

就係呢種傻9投票投咗拜登出嚟

佢成功咗
嗰條友一定係俾佢嚇到
如果唔係唔會掹槍射佢

youtuber喎 佢玩tiktok反而唔使死

其實真係抵死 咁多惡作劇唔玩 玩啲咁高風險 正常人都驚啦 有槍仲唔射鳩你呀 玩果D扔水袋 蛋糕咪算

覺得有啲似“極限挑戰”套戲，又係為咗clickrate同錢開live/拍片做啲戇鳩嘢

諗起呢單

CHINA JOE
借今次件事 放班BLM出黎搞多獲
用今次案例 收緊槍權

借啲意，槍改

just a prank bro

Creative Suicide掛

點解有人可以咁on9
仲要佢自己又係美國人，明知個個都有槍

Darwin challenge

刷首抽大行動

玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。玩親TiK ToK都係冇腦。

死果個唔係黑人。所以冇事

Run

你估佢唔會配埋晒d死人勁嘈音樂上抖陰咩

拍片大撚晒強姦打劫比人捉到就話its just a prank bro 免死金牌

唔係假刀仲抵死d咩

物競天擇適者生存

假刀都抵死啦
人地鬼知你係黎真定玩野
唔通用自己條命仔賭咩
梗係拎槍出黎保住自己先啦